### CRUD em NodeJS  
'app.js' contém o middleware de "autenticação" para requisições com ID.  
'src/routes' contém as rotas exigidas (Cadastrar, listar, atualizar, remover adicioanr stack)  
'controllers/ExplorersController' contém os métodos para a realização das ações.